王維基反對港獨：父母不會贊成子女當兵

港視主席王維基昨日表明，有意參選9月立法會選舉，可能在港島區出選。對於近期的港獨思潮，王維基今於電台節目中，再表明立場，指現時反對港獨，不認為香港可以成為國家，亦相信父母不會贊成子女要當兵保衛「國家」，但贊成自決；他支持一國兩制和基本法，但亦認為，社會可以討論港獨議題，他今早出席港台節目時，認為大家最反對的是「連講都唔畀人講，連討論的機會都完全打壓和抹殺」。

佢講得好啱
香港廢中思想
要有人保護香港，不過唔可以係我個仔

但點解子女唔可以有自己選擇

所以班港獨最後都係流亡海外

現時反對港獨，不認為香港可以成為國家，亦相信父母不會贊成子女要當兵保衛「國家」

即係香港未符合條件成為國家？
符合咗就可以？

唯一出路完來仲有人未明，定係跟本唔想香港人光復

小國一定要全民當過兵，香港週圍的韓、台、新架坡都全民當兵啦

現時反對港獨，做完訪問就唔同講法

王維基：如當選將自資設電子投票系統 供港島選民試用 表決議題不包括港獨
立場報道2016/7/4 — 17:54

香港立國之後我都想當兵

就係喺外國當兵返嚟打柒支那囉

電子佢老母咩，啲data咪又送中，唔嬲不包括言論自由後既自由

回帶西唔敢貼日期

2016 舊聞

點解唔贊成子女當兵
我以前父母成日話我掛住打機 去當兵歷練下就岩

韓仔台仔當兵時
條女最易帽

點解係子女唔係佢自己
預設左會外判比後代

要帽既日日同你同床訓都會帽啦
咪搵過個

Singapore 咁撚細......都係咁......同埋有無需要軍事化.......屌你估好似以色列對巴勒斯坦咩

宜家香港嘅條件確實無呢個能力
無軍力已經唔得 更唔好講有幾多人會真係參軍
又唔想參軍又想立國 班人發完夢未

要定我五毛分化隨便

Guam,
Northern Mariana Islands,
Bermuda

have no standing armies but still have a non-police military force.
Iceland and
Monaco - 好撚有錢又有賭場

即係如果有能力王維基就會支持？
違反港區國安法？

以前都可以當
而家做咩唔可以當

點解中國會俾你獨立？

做乜又PO幾年前舊聞？人地間HKTV mall咪攪到有聲有色。